點解d咁鐘意食火焰系列壽司

d 壽師佬成日燒到粒飯黑鳩晒, 都唔明有咩好食

痴線
輕炙下先 魚油會出啲
不知幾多高級壽司舖係咁做
係垃圾壽司舖先搞到啲飯燶

好撚香

賣相？